對奶同對腳上果兩點光暈係咩嚟？

吹氣公仔

打少陣飛機岀街啦好無？

乳暈